點解我追到條女就唔想理佢

仲想分手

賤人